{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63169&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 ZAM"
    },
    "text": "駐車場の情報は次のとおりです。 内部駐車場が満車の場合は、外部駐車場を利用する必要があります。 駐車は最大2台まで可能で、レイトチェックインまたはレイトチェックアウトの場合は事前に駐車できません。 もし23時以降に駐車したい場合は、現場で駐車料0000ウォンを決済しなければなりません。 周辺には慶南大学校、馬山南部市外バスターミナル、馬山保健所、合浦図書館が徒歩5分の距離にあります。 また、車で5分の距離にはうなぎ通りがあり、女性市場は車で6分、新世界百貨店は車で10分の距離に位置しています。 客室の内部施設は次のとおりです。 一般室にはパソコンがありませんので、パソコンを使いたい方はカップル2人用のパソコンルームや特室をご利用ください。 客室は2名基準となっており、追加人数がいる場合には追加料金が発生し、最大3名まで可能です。 4人以上は入室できず、許可された人数以外の人数が客室を利用する場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。 布団を追加要請すると追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 ネットフリックスを利用したい方は準特室、カップル2人用PCルーム、特室をご利用ください。 一般室ではネットフリックスをご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用可能な台数は最大いくつですか？",
            "answer": "最大2台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインまたはレイトチェックアウトの場合、事前に駐車できますか？",
            "answer": "いいえ、事前に駐車できません。"
        },
        {
            "question": "23時以降に駐車したい場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "23時以降に駐車する場合は、現場で駐車料金を0000ウォンで決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には慶南大学校、馬山南部市外バスターミナル、馬山保健所、合浦図書館が徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセス可能な距離には何がありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にはうなぎ通りがあり、女性市場は車で6分、新世界百貨店は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一般室にはパソコンがありますか？",
            "answer": "いいえ、一般室にはパソコンはありません。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "客室は最大3名まで利用可能ですが、4人以上は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "布団を追加する場合は、当日現地で追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用したい方は準特室、カップル2人用PCルーム、特室をご利用ください。一般室では利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 412
    }
}